如果呢3位大哥仲未死或拉左，我們今日會點

一個返大陸拍戲
一個就做政協
一個就返台灣同過嚟踩單車囉... 屌...